前排政府賣廣告話高鐵9月通車

個廣告出咗一日就有造假新聞
唔知通宜家9月坐唔坐到？

依家搞到咁，夾硬九月開都唔多人敢坐，到時仲樣衰

明知奶硬都要坐個班就抵死啦

不知幾想佢準時通車
諗起成班廢老雞蟲出意外就

追尾